核彈都唔割 係咪只係口號？

核彈都唔割 依句嘢講就易講
真係有咩事係咪真係唔割？
連登仔話唔洗再問，都話核彈都唔割
但係打人又係唔係幾好啦
玩火啊？唔係幾好啦
次次有嘢都人多多聲氣，仲要代道歉

咁姐係其實你覺得係錯，唔會支持，不過照講啦
可能有人斷手我會割
可能有人死我會割
不過核彈呢，我就唔割，因為你無

依句嘢我一直好唔鐘意，太離地
句嘢如果變咗
「流血都唔割」
你仲割唔割